英國升學問題

是咁啲，小弟想問下可唔可以用2020 dse 個成績 申請返2021 英國 degree

去 ucas 個網睇睇，照計應該得。到時佢問起就話你take咗一年gap year